慰安婦只不過係怕死既賣國賊

成班委曲求全既垃圾
講到尾，都係因為怕死先做慰安婦保命
不服來辯

叻仔啦, 早啲訓明天返學啦, 做哂功課未呀

Agger, 班女人恃住有閪比人屌就苟且偷生